有無人部iphone8 或 iphone x已經跌花左？

唉。。。部x 刮損邊框

-$1500 同你收

我拎去胃信trade 可以trade 到幾多

7200

花左咪花左囉

錫部機仲多過錫自己，on99

原價減$1-200

花左呀，用到壞咪加錢換
反正有care +

記得帶套

既然都花左就裸跑

個人冇事咪好囉
冇事先做到世界冠軍架嘛

跌花左 個套

用左5日 連個mon貼都未花

花左個邊 一粒點以為污糟左 點知抹唔甩

背脊已花

好心痛啊屌

部iphone8買左幾日手腕高度MON面向下咁跌
好在有套+玻璃貼，剩係張貼爆撚左

我20cm 高度跌落石屎地都刮損左

Mon 機邊已花
不過wfc

戴住淘寶10蚊膠套個邊彈下彈下咁落左一層樓梯,佢case邊磨到起哂粒花哂,個玻璃貼裂哂,機身0損傷(潛在內傷唔知

求鬼其啦 唔影響正常使用就算
無謂下下驗屍on99咁

裸跑 已經花左少少

真男人係要有d疤痕

用部8plus同你交換？

你又講得幾好！
利申：有啲過度錫機